[早]:公司大GROUP

大家有無試過入公司D大GROUP朝朝早個個都要講早晨....早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早早